啤酒妹算唔算夕陽行業同文化遺產🤔

得返阿禪做

唔知啤酒妹有無床單

先唔講你有無咁餓 你飲得幾多

差d認唔到手足你 又改名

加左野姐

屠爆英超無人理